食完茄子條脷會痕

由細到大都係咁 有冇人一樣？
敏感？

茄子有protease,而條脷係由protein組成，痕係因為你條脷俾茄子嘅protease digest緊
脷申bio 5**

你認真？

咁岩食緊

有時食冬菇都會

菠蘿同奇異果就聽過
矮瓜未

即係你食緊佢既時候，佢都食緊你
菠蘿都係

有煮過仲講咩protease

𢱑下咪得 咁得要開post

想知自己係咪唔正常

我由細到大係食蛋黃條條脷會痕

生茄子會痕 熟就唔會

蛋糕呢

生留俾你食

你有冇食過燒茄子

細個會，大個咗反而冇

Why??????

一直都唔會
唔能夠理解你既情況

食奇異果先會

rip

你用毛筆了下條脷

儘量避免

生食

好慘

大個少左好多，但而家食餐廳早餐，都唔食蛋黃